件黑警肯唔肯道歉係佢既事，你肯唔肯搵條友出黎係PPRB既事

今次單野件PPRB都有問題 唔好俾佢SPIN走自己既責任